5. Kaebataw mölder Mart Warsamä ütleb se peale, mis lihunik Hansen 12. März protukoll number 4 kaebas, et selle pärast ei ole tema seda siga mitte wiinud, et se on tangus olnud.
Kohtu käiad lepisid se peale ära, et se mölder Mart Warsamä maksis lihunik Hansenil seitse rubla.
Lepitud 9. aprill 1882.
allakirjutanud
Kohtowanem Jürri Jagomäggi
Kõrwamehed Andres Nairismä Gustaw Nairismä
Kirjutaja Ovir 
